搶唔到口罩？全球人口清洗？！

李幾日反思咗少少嘢

BTW 頭先pepe 0.5秒就蒸發了200盒口罩，10分鐘就搶走哂1000套裝認真可怕

有咩「手技」可以傳授下

中國係咪摺唔埋野味檔，順便減少人口，所以洩漏P4 人為病毒，然後確診人數到咁上下大，就提高致命率，以確保死得夠多人

第二
中國境內
包括I湖北市為武漢肺炎爆發地，死亡人數肯定「上面」唔比講，求其維持2.1%死亡率比公眾睇
Ⅱ旁邊湖南禽流感殺二萬幾隻雞，雞肉唔知會唔會流入香港

至於美國，爆流感死咗萬幾人，睇落有5位數字好似好多

但流感+武漢肺炎係77億人口當中，可能死唔到0.01%

第三
啲人成日都話地球滅絕可能係行星撞🌍
但話唔定人類未必係比科技玩死自己（發現到啲唔應知道的事實）

係有可能比病毒主宰生命，中國人會唔會食抗生素希望醫到肺炎，我覺得一定有人咁做
若果條友死唔去，又或者受抗生素影響而變異的肺炎被傳開去，會唔會係生化武器（浣熊市？）

P牌仔第一次開post，9up幾句

1盒thx😭🙏🏻